meme摩摩英文係咩？

好惜人meme摩摩

憎

说普通话就可以了阿
咪咪摸摸

實有人話I go to school

MEMEMOMO

sluggish

me me more more

By bus

mmmm...

Why are you so me me mo mo

Memetouchtouch

You so 4m

finding memo

點知得你一個講
傻仔